元朗恐襲，有無人表揚一下消防員，同救護員？

最緊要關頭，不論政見，只有消防同救護員係盡忠職守。
做得好嘅當然要讚，我覺得可以效法對家，課金10000盒檸檬茶，落下班警犬面！

推

你點可以唔公平, 警犬唔可以送狗糧既咩 ?

檸檬茶送消防，狗糧送警犬，同時做，效果出眾

消防唔出現 警察有排都唔出現

支持課金！
檸檬茶送消防，狗糧送警犬，同時做，效果出眾

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post